虐老警察已被捕

.